秦城監獄準住客夏宝蟲高調提供反貪官良心犯清單，指示香港法官按劇本判刑

連門面功夫都懶得做，可想而知誤判民憤到咩地步

愛党者治港